[合租] 夾份租個細工廈單位擺套鼓練

有無人想練真鼓但又唔想去band房租？
想搵人夾份租，夾份買套平既二手鼓練
有興趣tg傾

Push

租通常幾錢呢

闊少少租金望過下2千至3千左右

岩岩夠鼓夠加多張椅就2千

我自己平日多數朝早得閒用多，所以唔會話太易撞時間

邊區，咁平做迷你倉都正

應該唔會做到倉。。。闊少少都係講緊120到160呎

迷你倉呢個size都講緊5000啦

再推